poly 仔你行出呢個門口自首我肯定百分百入硬十年，一步都咪撚出

你聽班藍絲社工講出黎自首一定比人打到殘廢再坐十年
唔好中計

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

係入邊死等可能有轉機啊
自首出黎一定毒打強姦被自殺啊
手足支持住啊

勿出來送頭

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

手足一定要死守 出口術姐係唔敢攻
係入面做乜都唔割

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

唔好行出黎

理工人質事件

老屈埋縱火就唔止十年了

唔好自首，自首就女木大木戈人日告得入暴動

黑警攻得入就唔會出口術啦，唔通關心你身體咩

其實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

根據公安條例，警犬有權力認定該區所有人都涉及暴動，即你無做任何野，喺該區，就係涉及暴動罪

推

上國際事件簿

等人黎救呀

自首即係自己認有做過

唔好出

無受傷嗰d其實有咩理由要自首？衰d講句自首十年，坐係度等攻陷又係十年，搏一搏搵路走又係十年，反抗到底又係十年，睇唔到有咩好處

手足捱住

好撚老實
死喺入面仲可以做烈士話比全世界聽依個仆街政府黑警殺人64 2.0
出黎自首即係承認暴動,最少十年,男殘女姦係基本,仲要前提係仲有命比狗帶上法庭.....

喺入面嘅手捉內心一定好掙扎

push

Push